屌～唔撚好再話727光復元朗 咩人咩人唔好去 又怕比人打 咩都怕做順民

屌～唔撚好再話727光復元朗 咩人咩人唔好去 又怕比人打 咩都怕做順民
好多post話入元朗 入元朗為咩呀 女仔唔好去呀
冇地理優勢又剩
屌 咩撚都怕
人多怕條撚呀
成9日嚇9啲人 好心就咪撚同佢地推post

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

Push

光復香港，時代革命

15

唔好意思 阻到你